係到叫人衝個D 會唔會係警派黎叫你衝交人

其實